My nonlocal friend wants to join the protests, any advice?

As the title says, my non-local friend has seen the horrific stuff happening here in the past few weeks and they want to join the protests with me.

The protests really do show you the true character of your friends, compared to my other HKpig friends, this is what you call a true friend.

But they're non-local so deportation is a legit worry for them. What advice would you give them if they want to join? Apart from the obvious like masks.

For now, I'm thinking just going to the airport sit-in is good enough. But seeing how today had such a large police presence, I'm not sure as well... seemed sketchy af around 6pm today

識睇但唔識寫 so please pardon my broken Cantonese. Feel free to be bilingual guys🤟

Find Rupert Dover. He'll teach you (your friend)

Rupert Dover can fuck off back to the UK. We need him just as much as you need the CCP

First of all please prepare their minds for actual situations that had happened in recent protests.

Evaluate the risks they can bear and decide what role to play. Honestly for beginners i would say being in backup/ first aid teams/ press team is already good enough as a non local.

It’s also really important that your non local friends spread what happened in hk to their frds families and even their home countries. They can act as bridges btw hk and the world. They can help explain what we are fighting for and why we must do that. Expose the brutality of hkpolice to the world.

Go to the airport but not just sit there
Help explaining what happened in HongKong to the foreigners.
Think again, what can a popo do to a foreigner at airport? this is the safest way and a useful way to help.

If your friend is a real newbie, watch some intro videos first. CNN is a good one.

if your nonlocal friend is a newbie, don't to to the front line with full gear, cause sometimes it gets really chaotic, and if he doesn't understand Cantonese, he won't know where to escape to.

Sit in at airport is a start, then he can join marches.

That what I thought too, real time map may be idiot proof but sub text is still in canto. Run chor direction really will gg

Out of curiosity, how does one get into the backup n first aid teams? no need specifics, just general okay, cuz I jumped in head first into the frontline so I know shit about the rest

Again is it telegram group?

Also if you know English telegram groups apart from Guardians of Hong Kong please do share♥️

Please help explain the situation to tourists !
That's a crucial tasks in airport

What nation?

seems ideal, but need to catch up on everything first.

I'm thinking first brief about 5 demands, 721 811 first then joi brief other things

She's from Russia but how does nationality affect things?🤔

Coz people would think she is either CIA or MI6

Btw is she pretty? Police like to arrest pretty girls.

Nice, simply focus on the main issue and police brutality

I reckon the best way is to talk to their friends at home, and organize peaceful protests in front of Chinese embassies. It's problematic to join the front line, the optics might be misinterpreted. But peaceful demo in the back is helpful enough.

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

oh right, the foreign influence thing, cls I actually forgot about that
shits so dumb it doesn't stay in your mind
she doesn't look Caucasian so is okay.

suen hai pretty but wear mask, goggle and helmet, cannot see lah

bro Chinese embassy is useless, Putin and xi are friends iirc

At home, Moscow is being fucked by the army even worse than HK lol, otherwise why would a nonlocal be so angry as to need to vent and support?

but yeah, airport or support seems better👍